[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "x = 10",
        "incorrectAnswers": [
            "x = '10'",
            "10 = x",
            "'x' = 10"
        ],
        "question": "¿Cuál es la forma correcta de asignar un valor a una variable en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Usando corchetes y la clave como índice del valor en el diccionario.",
        "incorrectAnswers": [
            "Usando corchetes y la posición del valor en el diccionario.",
            "Usando paréntesis y la posición de la clave en el diccionario.",
            "Usando paréntesis y la clave como índice del valor en el diccionario."
        ],
        "question": "¿Cómo se accede al valor asociado a una clave en un diccionario en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Son bloques de código que se ejecutan cuando se les llama.",
        "incorrectAnswers": [
            "Son valores numéricos que se utilizan para realizar cálculos.",
            "Son herramientas para crear interfaces de usuario.",
            "Son palabras clave que se utilizan para declarar variables."
        ],
        "question": "¿Qué son las funciones en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Funciones predefinidas por el usuario.",
        "incorrectAnswers": [
            "Funciones integradas en Python.",
            "Funciones que se utilizan para leer y escribir archivos.",
            "Funciones que se utilizan para crear gráficos en Python."
        ],
        "question": "¿Qué son las funciones propias en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "len()",
        "incorrectAnswers": [
            "length()",
            "size()",
            "count()"
        ],
        "question": "¿Qué función en Python se utiliza para calcular la longitud de una lista?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Funciones anónimas que no tienen un nombre definido y se pueden usar para realizar una tarea específica en una sola línea de código.",
        "incorrectAnswers": [
            "Funciones predefinidas en Python que se pueden llamar en cualquier momento.",
            "Funciones que se ejecutan solo una vez y no se pueden llamar de nuevo.",
            "Funciones que solo se pueden ejecutar en una terminal de Python."
        ],
        "question": "¿Qué son las funciones Lambda en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "write()",
        "incorrectAnswers": [
            "read()",
            "append()",
            "close()"
        ],
        "question": "¿Qué función de Python se utiliza para abrir un archivo en modo de escritura?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "matplotlib",
        "incorrectAnswers": [
            "math",
            "graphics",
            "os"
        ],
        "question": "¿Cuál es el módulo en Python que se utiliza para crear gráficos y visualizaciones?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Buscar patrones específicos en una cadena.",
        "incorrectAnswers": [
            "Convertir una cadena en una lista de caracteres.",
            "Realizar operaciones matemáticas con números enteros y decimales.",
            "Crear y manipular diccionarios."
        ],
        "question": "¿Cuál es el objetivo principal de las expresiones regulares en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Son una forma de definir una secuencia de caracteres que coincide con un patrón determinado.",
        "incorrectAnswers": [
            "Son funciones de Python que permiten realizar cálculos matemáticos avanzados.",
            "Son una manera de ordenar y clasificar los datos en Python.",
            "Son un tipo de variables que contienen valores numéricos o de texto."
        ],
        "question": "¿Qué son las expresiones regulares en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]